情人就到仲未溝到新女 想搵返個ex過會唔會好賤？

當初係我想分手嘅，佢到依家仲幾冧我
我知如果我搵返佢都好大機會復合到
但其實好老實講，我唔係想同佢復合
淨係想情人節有條女屌下，唔洗一個人過
等條賓周有得暖笠笠

咁如果真係溝唔到新女，頂住先好過冇啦
掟煲唔掟蓋，得閒做下愛，都咪話唔爽

好大風，頭先瞓唔着嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈三分鐘，每秒都有諗起你，我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇

可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。

吊，標題打錯左，情人「節」先啱

你淨係識搵我啲文po上連登

勁可悲的叫春狗。

屌開錯名好on9，想開過個po

無眼睇，死啦你

呢篇我自己打架

咩系情人就到？

拉

推。

唔會

開唔開錯你都on9啦

系你老母

抄po風氣盛行

扮乜春，我自己作的

抄乜春，我自己作的

比#4呃左

點解要出3次po

橋唔怕舊

但係冇人受